从前往后遍历, 计算以当前下标结尾的子数组和最大值, 并更新全局答案, 同时计算所有数字的最大值,如果最大值为负数, 则需要返回这个最大值, 因为至少需要选择一个数.

按照 dp 逻辑处理, `dp[i]` 以代表下标为 i 的数字结束的子数组和最大值, `dp[i + 1]` 的值有下列两种情况:
1. `num[i + 1] <= 0`: `dp[i + 1] = max(0, dp[i] + num[i + 1])`
2. `num[i + 1] > 0`: `dp[i + 1] = max(num[i + 1], dp[i] + num[i + 1]))`